（重要）入元朗玩如果想探埋朗屏朋友須知

朗屏有大量黃絲，係友善的民族，係元朗玩得太夜冇車番屋企可以探望下住係朗屏的朋友仔！

朗屏邨各座大廈大門密碼：

錦屏樓: 7086
繡屏樓：1278
珠屏樓：2589
寶屏樓：3541
石屏樓：1489
鏡屏樓：5691
玉屏樓：7218
悅屏樓：2389
賀屏樓：1398
雁屏樓：2763
燕屏樓：1235
鵲屏樓：1236
鳳屏樓：3628
畫屏樓：1256
喜屏樓：2398

祝大家武運亨通！

pish

更正：喜屏3698

Save低呀大家！

雖然好多POST有講 而且都有前線手足出POST講左唔會入村
但都要再次提醒巴絲

不主動攻擊 不入村 受攻擊就即時還擊 執行公民拘捕令

去食老婆餅的巴絲帶多幾條索帶去包手信 餅盒太多條繩會頂唔順斷[/quote]記者開遮

PUSH
希望大家入去填低感受

已經收左集超過五百人嘅感受，希望大家幫手推到上一千、二千

出一本屬於香港人嘅自由之書

push

p

錦屏樓: 7086
繡屏樓：1278
珠屏樓：2589
寶屏樓：3541
石屏樓：1489
鏡屏樓：5691
玉屏樓：7218
悅屏樓：2389
賀屏樓：1398
雁屏樓：2763
燕屏樓：1235
鵲屏樓：1236
鳳屏樓：3628
畫屏樓：1256
喜屏樓：3698

推